因為世盃，我同老豆嘅關係好咗。

入左U後，平時都係顧住翻學同翻part time，雖然同老豆少咗嘈交，但亦都同老豆少左溝通。佢作息好定時，平時10點半準時訓覺，多數翻到屋企佢都訓左。兩仔爺平時都唔好足球，自從世盃，兩碌鳩坐定定係到睇波真係冇乜幾何。頭先個場巴西，補時入第一球我地兩個同時間企起身嗌「好波！」第一次見我老豆咁有活力。當對面扮傷拖時間，我老豆同我又一齊屌岀聲。兩個平時唔睇足球嘅麻甩佬d評語仲多撚過diutv d評述。上一場一路睇住德國輸一粒，我當堂燥撚咗(買左德國)，而佢乜都冇講，拎起罐啤酒，斟少少落我個杯到，輕描淡寫咗一句：「下下比你估中，仲洗乜踢？」感覺上，佢係好似同翻年輕時嘅佢講嘢，個感覺好奇妙。

啱啱過左父親節，仲等緊岀糧買個耳機比老豆，但呢刻我覺得，如果我可以晚晚陪佢睇波，已經係最大嘅一份禮物。

我唔知世盃嘅熱潮去到幾時，我亦都肯定世盃後我地嘅話題都會少咗，但我希望我老豆永遠都保持住呢種活力。

恭喜

講到尾咪孤寒唔想俾錢買耳機囉

小弟已經盡咗綿力，但我估如果你問翻你老豆，佢都會係想佢個仔陪佢多d。

係咪覺得自己好搞笑

同啊爸啊哥關係好咗

巴打有同感？

我都係咁話，平時同老豆都無咩話題，但就因為世界盃可以兩仔爺一齊坐係梳化到睇電視，一齊緊張同興奮 世界盃好野！ 雖然佢上次話哥倫比亞有尼馬都輸

仲以為係now廣告

我老豆直接叫尼馬做 死人公仔麵

窮撚俾唔起錢買

我同我老母都係咁

我老母入房睇宮心計同飛虎

同老豆睇波嘅開心係同frd搵唔到

羨慕樓主,搞到我都想趁機會撩我阿爸講野
平時兩仔爺完全0交流
佢日日霸住部電視睇新聞,不停loop都唔厭
但呢排世界盃,我返屋企食飯時,佢會默默轉99台
兩仔爺會坐定定睇,但又0交流
都有D想打破呢種局面

會唔會試下自己9up下 扮下教練先 睇下你老豆會唔會都教練上身

Agger

珍惜爸爸牙清

年年生日都係買波衫 買到佢話唔好再買著唔切 因為佢全部當係寶 有特別日子先拎嚟著

如果我老豆從少就同我睇波(唔賭) 有多好

小

巴打 大家咁話

世盃4年先一次，我老豆就6張嘢。
希望黎緊剩翻嘅5 6屆可以陪佢睇。

岩岩先同老豆吹左個半場